{
  "id_query": "20298626",
  "total": 14158,
  "total_current": 200,
  "max_score": 92.834915,
  "origin_question": "Tôi có CMND, Bằng lái xe, Sổ hộ khẩu, tôi muốn trả trước 70% và trả góp ít tháng nhất có thể, mong tư vấn dùm tôi.",
  "hits": [
    {
      "score": 39.667797,
      "id": "23104819",
      "field_search": "question",
      "question": "em chaư có bằng lái xe dùng CMND với sổ hộ khẩu có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh dùng chứng minh nhân dân và hộ khẩu anh mua trả góp được anh nha. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.661446,
      "id": "30899268",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị mất cmnd+ bằng lái xe có mỗi sổ hộ khẩu có trả góp đk ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh mất CMND thì không trả góp được nha. Anh vui lòng làm lại CMND mới nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.486523,
      "id": "23766327",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua trả góp chỉ cần chứng mih thư và giấy phép lái xe có đc ko.  Và tôi trả trước 1 triệu thì trong 6 tháng mỗi tháng phải trả là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Với giấy tờ của anh em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 899.000₫(10%),hàng tháng góp khoảng 1.663.000₫(góp 6 tháng), lãi suất 4.58% / 2.77% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.048878,
      "id": "22856667",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi muốn mua trả góp 0%  CMND+ sổ hộ khẩu có dk ko ạ  E chưa có bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh có thể mua trả góp lãi suất 0% ạ, anh cần trả trước 50% trong 6 tháng, anh cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.82302,
      "id": "20343198",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp ip 6 32g trong 6 hoặc 9 tháng có cmnd+bằng lái xe+ hộ khẩu mong anh chị tư vấn em ở khu vực thổ tang vĩnh tường vĩnh phúc",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại siêu thị Chợ TT. Vĩnh Tường, TT.Vĩnh Tường, H. Vĩnh Tường, T. Vĩnh Phúc anh nhaVới CMND, Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ) thì anh sẽ trả trước sản phẩm này 2.697.000₫ (30%) nha ,trong 9 tháng, mỗi tháng là 1.029.000₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit . Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.232124,
      "id": "26590323",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua trả góp bây giờ mà ngày kia mới có sổ hộ khẩu được không",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì không được chị nhé, giờ chị đăng ký duyệt trước rồi khi nào có hộ khẩu thì chị mang ra làm hồ sơ nhận máy thì được chị, chứ giờ làm hồ sơ nhận sản phẩm không được chị nhé, em sẽ tư vấn cho chị ha, chị có CMND và hộ khẩu phải không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.886658,
      "id": "28563334",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 trả góp, mình có CMND + sổ hộ khẩu, Ad có thể tư vấn các gói trả góp đc không ạ, Cảm ơn Ad",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Hộ khẩu . Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 34.904236,
      "id": "18484396",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp điện thoại này. Mh có CMND, hộ khẩu, và bằng lái xe. Mình mua trả trước 20 % Góp trong 12 tháng đc ko ad",
      "answer": "Chào chị.Dạ được chị nha với điều kiện chị phải đủ 20-60 tuổi. Hiện sản phẩm được hỗ trợ bởi công ty tài chính Fecredit với mức trả trước khoảng 1.998.000₫ (20%) góp trong 12 tháng mỗi tháng gop khoảng 1.073.000₫. Nếu chị thấy gói lài suất này phù hợp chị có thể cho em xin thông tin và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.95095,
      "id": "20861068",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30 %   , 50%,  cụ thể thế nào ạ , em có bằng lái , cmnd , hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu anh sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%), mỗi tháng là 847.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-5.5% FECredit. Còn trả trước 50%(4.495.000₫), trong 12 tháng, mỗi tháng là 488.500₫, lãi suất 1.75% HomeCredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.78299,
      "id": "25704585",
      "field_search": "question",
      "question": "không có bằng lái xe có trả góp được không mình trả trước 70%",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh không có Bằng lái xe anh có thể dùng Hộ khẩu và CMND để mua trả góp nha anh, anh đưa trước 70% khoảng 5.943.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 520.500đ nha anh, lãi suất 2.77% của Home Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.548656,
      "id": "20141620",
      "field_search": "question",
      "question": "E có bằng lái xe máy mí cmt thỳ trả góp lãi xuât nhiêu ạ ad tư vấn dùm",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20-60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì em xin tư vấn cho anh gói trả góp lãi suất 1.75% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 50% và  góp trong 8 tháng (khoảng 676.000₫/tháng) anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ hoặc để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.088535,
      "id": "18668844",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd+ bằng lái xe trả trước 70% tháng sau trả hết luôn thì thế nào ạ ? E sn 97 nha",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết ngày tháng sinh của anh ạ , anh phải đủ 20-60t anh mới có thể tham gia mua góp được anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.74543,
      "id": "18625470",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho mình hỏi là mình muốn trả góp nhưng bh mình có cmnd và sổ hộ khẩu bằng lái xe thì có được trả góp 0đ k nhỉ và lãi xuất  1 năm là bn ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với CMND HK Bằng lái xe thì anh không thể tham gia mức trả trước 0đ, không biết anh có Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.69938,
      "id": "28072692",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd + bằng lái xe. Vậy em có thể mua trả góp. Và trả trước 0₫ được k ạ ? ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị mua sản phẩm tra góp được ạ tuy nhiên tra góp trả trước 0đ thì không áp dụng được nha, trả góp trả trước 0đ cần có CMND và hộ khẩu đó ạ, nếu chị chỉ có bằng lái xe mà không có hộ khẩu thì vui lòng trả trước tối thiểu 10% nhé, em tư vấn chị gói trả trước 10% này nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.53577,
      "id": "22663966",
      "field_search": "question",
      "question": "E có bằng lái xe,  cmnd đứng tên e  Hộ khẩu,  hoá đơn điện mẹ đứng tên  Muốn trả góp mà không trả trước ạ hoặc trả trước 1triệu ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Hộ khẩu ( có tên chị ), Hóa đơn điện ( địa chỉ trùng với Hộ khẩu ), thì chị có thể trả trước 899.000₫ (10%) iPhone 6 32GB rồi nha. Mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.21196,
      "id": "22230648",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn trả góp iPhone 6 .. tôi trả trước 5.000.000.  Thì tính như thế nào",
      "answer": "Chào anh Mạnh,Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.164654,
      "id": "20861138",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vó bằng lái xe , cmnd , hộ khẩu , trả trc 50   % 30% cụ thể ra sao ạ",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì anh có thể mua trả góp của công ty tài chính Home Credit với mức trả trước 4.495.000₫, góp 12 tháng, góp hàng tháng 488.500₫, lãi suất 1.66%/tháng. Còn nếu anh trả trước 30% giá trị sản phẩm thì anh phải trả trước 2.697.000₫ (30%), góp hàng tháng 1.401.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 4.36%/tháng. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp anh Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.122437,
      "id": "17526070",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái, cmnd, hộ khẩu thì trả góp sao ad??",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị nên làm thủ tục góp gói 1.75% lãi suất của Công ty tài chính HOMECREDIT khi trả trước từ 50% giá máy, góp trong tối thiểu 8 tháng cũng khá tiết kiệm cho chị nha! Nếu chị cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì chị có thể để lại số điện thoại của chị, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.080093,
      "id": "22461342",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có cmnd, hộ khẩu thì muốn mua trả góp 12 tháng k trả trước có đc k ạ?  Và mức góp 1 tháng bao nhiêu?  Lãi suất 0% thì cần trả trc ít nhất bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì với gói lãi suất trả trước 0đ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh cần phải trả là 1.205.000₫ (góp 12 tháng) anh nhé. Trường hợp này thì với gói lãi suất 0% thì anh cần phải trả trước là 4.495.000₫ (50%) và số tiền mà anh cần phải trả hàng tháng là 597.000₫ (góp 8 tháng) anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.82813,
      "id": "17531325",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 50% có cmnd và bằng lái xe thì được trả góp không vậy ?",
      "answer": "Chào anh Lộc,Trường hợp mình tham gia góp được bình thường ạ, mỗi tháng khoảng 610.500đ, con số này chỉ tham khảo anh nhé, để biết chính xác anh có thể đặt cọc trước khi có hàng ra siêu thị sẽ được tính chính xác hơn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.76937,
      "id": "28415111",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu tiền. E có giấy cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp anh đủ 20 đến 60 tuổi, với CMND gốc ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ ), bằng lái xe gốc ( còn thời hạn ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này với công ty tài chính FeCredit mức trả trước 2.247.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0%. Nếu chị ưng ý, chị có thể phản hồi thông tin số điện thoại tại ô bình luận, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm và xét duyệt hồ sơ online giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.719788,
      "id": "23582483",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6/32G trả góp. Em có CMTND, bằng lái xe, sổ hộ khẩu vậy phải trả trước bao nhiêu để được mang máy về ạ",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu hoặc bằng lái xe, Anh vui lòng cho em biết anh muốn trả trước bao nhiêu, trong bao lâu để em hổ trợ giúp anh được không ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.16962,
      "id": "24851997",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ là cmt và bằng lái xe , muốn mua trả góp trc 10% và trả trong 12 tháng đc k ? . khi đến xét hồ sơ thì cmt và bằng lái xe đã có 1 khoản nợ trc rồi nhưng chưa trả xong thì có mua đc trả góp k ? tôi muốn tham khảo gói trả góp của FE credit\"",
      "answer": "Chào chị, hiện tại em sẽ tư vấn gói lãi suất của công ty FE CREDIT. mình sẽ trả trước 10% khoảng 849.000₫ và trả trong vòng 12 tháng. Mỗi tháng mình góp khoảng 895.500đ, lãi suất 2.68%/tháng và giấy tờ gồm CMDN và GPLX. Không biết nợ trước mình đã vay của công ty tài chính nào rồi ạ? để em có thể tư vấn hỗ trợ chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.151423,
      "id": "23782563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd và bằng lái xe trả trước bn % ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị trả trước 40% hoặc 50% trên giá mua thì chị được hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, không biết chị có thể trả trước mức trên hay không để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.117836,
      "id": "20543647",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và bằng lái xe .trả trước 30% thì mua iPhone 6 trả góp mấy tháng và mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Loan,Với sản phẩm iPhone 6 32GB, chị đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái xe, chị có thể trả trước 30% giá máy, phần còn lại góp trong 6, 9 hoặc là 12 tháng với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha chị! Tùy thời hạn có số tiền góp khác nhau chị nha! Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, có thể để lại số điện thoại để được hỗ trợ nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.853703,
      "id": "25425931",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd và sổ hộ khẩu có mua trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND và Hộ khẩu là trả góp được rồi nha. Không biết anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.821745,
      "id": "30514884",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì sổ hộ khẩu có cần công chubgws k ad, với lại có cần bằng lái xe k ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh tham gia trả góp cần có CMND bản gốc chính chủ và hộ khẩu ( bản gốc hoặc bản Photo đủ 16 trang công chứng không quá 3 tháng) hoặc anh sủ dụng GPLX bản gốc chính chủ đều được anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.728146,
      "id": "18375624",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn cho mình mua trả góp với ak. Nếu mình có CMND, bằng lái xe và hợp đồng lao động. Trả trước 50% thì như thệ nào ak. Thanks",
      "answer": "Chào bạn,Với cmnd, bằng lái xe và hợp đồng lao động, bạn có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% với trả trước 50% (4.995.000₫) trong 8 tháng (750.000₫/tháng) của công ty tài chính Home Credit áp dụng cho độ tuổi từ 20-60 tuổi bạn nhé. Nếu anh hài lòng với gói trả góp này, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online hoặc anh có thể trực tiếp ra siêu thị có hàng làm hồ sơ để có thời gian duyệt nhanh hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.707417,
      "id": "18111547",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua trả trước 0đ chỉ có bằng lái + sổ hộ khẩu or cmt được k ạ",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp trả trước 0đ thì anh cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện và đủ từ 20-60 tuổi để tham gia trả góp anh nha. Không biết anh có thể bổ sung thêm hóa đơn điện được không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.69519,
      "id": "17777215",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp máy này với số tiền trả trước là 3 triệu, có cmt, bằng lái xe, hộ khẩu thì có được không và lãi xuất hàng tháng labao nhiêu, trả trong mấy tháng?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đã đủ 20-60 tuổi thì chị có thể tham khảo gói lãi suất dao động 3-5,5% của FEcredit. Trả trước (30%):2.997.000₫, góp mỗi tháng (trong 12 tháng):940.000₫. Giấy tờ cần có: CMND và Bằng lái xe. Nếu thấy hài lòng với gói trả góp trên thì chị vui lòng để lại số điện thoại để em giúp chị làm hồ sơ trả góp online ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.681288,
      "id": "26919874",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp máy này ạ. E 18 tuổi ,  e có cmnd ,  bằng lái xe.  E có thể trả trước 2 triệu ạ",
      "answer": "Chào chị Thủy,Với CMND gốc ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ ), bằng lái xe gốc ( còn thời hạn ) chị có thể mua trả góp sản phẩm này với công ty tài chính FeCredit mức trả trước 2.097.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 1.108.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất phẳng 4.37% nha chị. Nếu chị ưng ý, thì chị vui lòng quay lại vào khoảng 2/5 để công ty tài chính có thể hỗ trợ chị làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.38009,
      "id": "22167357",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 32g có giấy CMND và sổ hộ khẩu photo đc k ạ... và phải đóng trước bao nhiêu.. với có trả trước 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Với hộ khẩu photo phải là bản công chứng có thời hạn không quá 3 tháng thì mới sử dụng để trả góp được anh nha. Anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ của FECREDIT, mức trả trước 0đ,mức góp mỗi tháng là 1.997.000₫ (góp 6 tháng). Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.30291,
      "id": "24609294",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh tư vấn giúp em một số gói cước mua trả góp bằng CMND + bằng lái xe với ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì bên em có khá nhiều gói trả góp hỗ trợ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn) đó anh nha. Anh có thể  và lựa chọn số tiền trả trước cũng như số tháng anh muốn góp để tham khảo chi tiết hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.296478,
      "id": "18645627",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm nhất có mua trả góp đuợc không ạ? Em chỉ có cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Chị là sinh viên năm 1 , tức hiện tại dưới 20 tuổi thì không thể tham gia trả góp chị nhé.  Chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhé Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.284744,
      "id": "18417120",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua sản phẩm nhưng chỉ có 2t giấy tờ thì chỉ có bằng lái xe ô tô. Vậy tôi có mua đc sản phẩm ko ahah",
      "answer": "Chào anh,Anh có 2 triệu và chỉ có Bằng lái xe thì không thể mua sản phẩm này được anh nhé, anh cần có thêm CMND và Hóa đơn điện anh nhé, anh có câu hỏi gì khác cứ để lại bên dưới nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.072157,
      "id": "25437282",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 23t có cmnd và hộ khẩu .. e muốn mua iphone 6 32gb trả trước 3tr và góp trong vòng 6 tháng .. tgdd tư vấn các gói trả góp cho e đc rõ với ạp",
      "answer": "Chào chịHiện em xin tư vấn chị gói lãi suất trả trước 2.547.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 1.200.500₫(góp 6 tháng). Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 4.58% / 2.77% với Home Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.009048,
      "id": "20736111",
      "field_search": "question",
      "question": "có CMND + bằng lái xe mà k có hộ khẩu có mua đc k shop ?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.953869,
      "id": "18384245",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp chỉ có bằng lái xe và cmnd co dc ko",
      "answer": "Chào anh,Có CMND, GPLX và đủ 20 tuổi là anh có thể mua góp được nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, trả trước 50%(4.995.000₫), góp khoảng 680.000₫/tháng và góp trong 9 tháng. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.890587,
      "id": "23926764",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua một cái mà chưa có bằng lái xe Lấy sổ hộ khẩu được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh dùng hộ khẩu thay cho bằng lái vẫn được anh nhé. Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT,mức trả trước 40%,mức góp mỗi tháng là 939.500₫ và góp 6 tháng. Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe là có thể tham gia anh nha. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.88956,
      "id": "26369075",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi ko có hộ khẩu, chỉ có cmnd với chứng minh quân đội có mua trả góp ở thế giới di động đc ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh có thể nói rõ hơn anh có bằng lái xe không ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.817219,
      "id": "20946060",
      "field_search": "question",
      "question": "Có CMND và bằng lái xe thì phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chịVới CMND, Bằng lái xe thì chị có thể trả trước từ 1.798.000₫ (20%) giá máy với gói lãi suất dao động từ 3 - 5,5% của FE Credit nếu chị có thể trả trước 50% thì chị có thể góp lãi suất thấp hơn nha chịThông tin đến Chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.68213,
      "id": "19700273",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd với sổ hộ khẩu có mua trả góp đc k. ,",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu thì có thể mua trả góp được nhé. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.606672,
      "id": "22797944",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và trong bao lâu vậy?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị có thể tham khảo gói lãi suất của công ty tài chính Home Credit và trả trước 4.495.000₫(50%), góp hàng tháng 597.000₫, góp trong 8 tháng, lãi suất 0%/tháng, giấy tờ cần có chứng minh nhân dân và bằng lái xe. Nếu chị quan tâm sản phẩm và cảm thấy phù hợp với mức trả góp trên thì chị vui lòng cho em số điện thoại để em làm hồ sơ giúp chị mua hàng một cách nhanh chóng hơn ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.46096,
      "id": "18700987",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn hỏi mua iphon 6 32gb trả góp mà tôi có sgk và Thẻ Căn cước thì có mua đc ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh anh có thể mua trả góp sản phẩm IPHONE 6 32GB với Công ty tài chính FECREDIT với điều kiện tuổi từ 20-60. anh cần trả trước 2.697.000₫ (30%) mỗi tháng cần góp 847.000₫ trong vòng 12 tháng. giấy tờ cần thiết: CMND, hộ khẩu anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.449759,
      "id": "28555343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn mua iphone6 32G có cần trả trước hay không. Nếu tôi trả góp",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm chị nhé. Chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.42675,
      "id": "27089727",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp iphone 6 em có bằng lái xe cmnd kh cần hộ khẩu đc kh ạ. Em chỉ trả trc đc 1tr5 thôi có đc kh ạ mỗi tháng góp bao nhiu",
      "answer": "Chào chị. Sản phẩm hiện có hỗ trợ trả góp với chứng minh thư (chính chủ, còn hiệu lực) và bằng lái xe (chính chủ, còn hiệu lực) tuỳ gói đó ạ. Nếu chị có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, chị vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (số tháng góp), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.415125,
      "id": "28072836",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd + bằng lái xe. Vậy em đủ ĐK mua tra góp chưa ạ. Và có thể trả trước 0₫ k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với 2 giấy tờ này mua trả góp được nha, tuy nhiên phải có trả trước chứ không mua trả trước 0đ được ạ, muốn trả trước 0đ phải có thêm hộ khẩu nữa đó chị ơi, em tư vấn cho chị gói có trả trước thấp nhất là 10% chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.375725,
      "id": "23795662",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì phải trả trước pnhiu % ạ. cmnd bằg lái xe và hộ khẩu đều là pản gốc hay s ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị phải sử dụng CMND, sổ hộ khẩu bản gốc để mua góp chị nha, mức đưa trước khoảng 3.596.000₫ và chị sẽ góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫ chị ạ, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.184677,
      "id": "20833670",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn dùm e gói trả góp bên cty ppf ạ. Trả trc 20%. Có cmnd hộ khau. Hoa don dien",
      "answer": "Chào chị,Có phải chị đang muốn mua trả góp với công ty Home Credit đúng không ạ.Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 50% (4.495.000đ) từ công ty Home Credit với lãi suất 2.77% tròng vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 912.000đ.Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể cho chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.168222,
      "id": "23025734",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi e muốn mua đt ip6 32g trả trước 20%. Hiện tại e có CMND và bằng lái xe. A tư vấn giúp e với ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị thông cảm hiện tại Thegioididong.com đã hết hàng Điện thoại iPhone 6 32GB nên em không có thông tin trả góp cho chị ạ. Chị hãy ĐĂNG KÝ NHẬN THÔNG TIN KHI VỀ HÀNG nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.099535,
      "id": "25854749",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trả trước 30% còn lại góp bn tháng ạ e có cmnd và bằng láy xe ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện em xin tư vấn anh gói lãi suất 0%, trả trước 2.547.000₫(30%), hàng tháng góp khoảng1.032.000₫(góp 6 tháng) với Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.07154,
      "id": "22287082",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp 20%,trong 12 tháng có giấy tờ chứng minh nhân dân,bắng lái xe và hóa đơn điện mong tư vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào anh Tiến,Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh có thể tham khảo gói 1.66% lãi suất của Công ty tài chính FECREDIT , mỗi tháng góp  khoảng 766.500đ anh nha! Anh thấy gói nào phù hợp thì anh cho em số điện thoại tại đây ( hệ thống tự động che số) để bên em hỗ trợ anh làm thủ tục góp cho tiện nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.041561,
      "id": "20913265",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphone6 trả góp,trả trước 1triêu hóa đơn tiền điện giẩy cmnd hộ khẩu có gói nào k xin tư vấn giúp e",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện chị có thể trả trước 899.000₫ (10%) iPhone 6 32Gb này, mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.973518,
      "id": "22027409",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có chứng minh nhân dân không có sổ khẩu không có bằng lái xe có trả góp được không bạn",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc chỉ với CMND thì chị không thể tham gia trả góp nha chị. Nếu không có HK hay GPLX chị có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có các giấy tờ cơ bản như: CMND, HK , Hóa đơn điện đứng tên trả góp thay chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.71159,
      "id": "27530579",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND và hộ khẩu muốn góp 12 tháng",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, nhưng anh ơi anh có thể cho em biết rõ hơn về khu vực của anh như huyện, tỉnh để em kiểm tra xem khu vực của anh có hàng không nếu có thì anh mua trả góp với giá là 6.690.000₫ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.683231,
      "id": "29192275",
      "field_search": "question",
      "question": "T 25t có cmnd, bằng lái xe. Trả góp trước 20% ntn z ad",
      "answer": "Thegioididong.com chào anh Phú, Hiện với thông tin mà anh đã cung cấp thì anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.7% của công ty tài chính FeCredit, anh góp trước 1.398.000₫ (20%) và góp mỗi tháng 1.152.500₫(6 tháng) anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.56417,
      "id": "21665277",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ ,Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện anh có thể trả trước 1.798.000₫ (20%) và mỗi tháng anh cần góp 1.440.500₫ (góp 6 tháng) lãi xuất 3.75% anh nha. Anh cần chuẩn bị CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ)  hộ khẩu(có tên bạn trong hộ khẩu) và Hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) để làm hồ sơ anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.472618,
      "id": "21736779",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi  trả góp sổ hộ khẩu và bag lay xe tgdd có giử tới trả góp ròi lun  ko",
      "answer": "Chào anh,Sau khi đối chiếu thông tin trong 30 phút bên em trả ngay anh các giấy tờ, không có giữ lại anh có thể yên tâm.chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.431454,
      "id": "24906605",
      "field_search": "question",
      "question": "18 tuổi thì có mua trả góp 0đ với cmnd và sổ hộ khẩu không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là không được chị nhé, chị phải đủ 20 tuổi thì chị mới có thể tham gia mua trả góp trả trước 0đ được ạ mong chị thông cảm chị nhé. Chị có thể trả trước từ 10% - 40% và góp trong 6 hoặc 12 tháng đó ạ. Nếu chị quan tâm vui lòng chị cho em biết chị muốn trả trước bao nhiêu % cũng như chị muốn góp trong vòng bao nhiêu tháng ạ để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp nhất cho chị được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.289055,
      "id": "17592326",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chưa đủ 20 tuổi nhưng có cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe thì có thêt mua đt trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Kim Anh,Nếu chị chưa đủ 20 tuổi thì chưa làm thủ tục góp online được nhưng nếu chị đủ 19 tuổi thì mang giấy tờ ra siêu thị làm thủ tục góp vẫn được nha! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.26431,
      "id": "25363918",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMTND và bằng lái xe.  E muốn trả góp trong vòng 12 tháng ạ",
      "answer": "Chào chị Chị xin vui lòng cho em xin số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.244324,
      "id": "17831050",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu hồ sơ k trả trước chỉ cần bằng lái xe và hộ khẩu và hoá đơn điện thì có được k ạ",
      "answer": "Chào anh, Để có thể mua trả góp trả trước 0 đồng thì anh cần CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện anh nha. Không biết anh có thể bổ sung thêm CMND không ạ?Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.217434,
      "id": "22282086",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp 20% em có chứng minh thư,bằng lái xe và hóa đơn điện,tư vấn giúp em được không ạ",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia mua trả góp với gói trả góp lãi suất 3.30% của công ty tài chính Home Credit anh nhé. Anh trả trước 1.798.000₫ (20%)Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.492.500 đ ạ. Anh cần sử dụng CMND và Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.194296,
      "id": "18700983",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn hỏi mua trả góp có sgk và thẻ că cước có mua đc ko ...",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 tuổi và có CMND   sổ hộ khẩu thì anh có thể tham gia trả góp anh nhé, với mức trả trước khoảng 4.495.000₫(50%) anh sẽ góp trong 6 tháng mỗi tháng 912.000₫ nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.191051,
      "id": "29851414",
      "field_search": "question",
      "question": "E có chứng cmnd với sổ hộ khẩu mua trả góp dc ko a",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh đủ 20 - 60 tuổi có CMND và Hộ khẩu thì anh có thể mua trả góp đượi rồi ạ, nếu anh cần bên em hỗ trợ gì thêm anh có thể phản hồi bên dưới anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.162033,
      "id": "22537667",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ tôi muốn mua 1 chiếc iphone 6 32gp trả góp trả trước 0d có được không ?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB giá 8.990.000₫Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.09759,
      "id": "21751722",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmt và sổ hộ khẩu và hoá đơn nước và muốn trả trước 20% có được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh có thể trả trước 1.798.000₫ (20%) iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 766.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.04852,
      "id": "29685079",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lái xe vs hộ khẩu trả góp 0% lãi xuất đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì không biết anh có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) không ạ. Anh có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.009657,
      "id": "17855196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua Iphone 6 32G, Q8, Trả trước 20%, giấy tờ (CMND + Hộ khẩu/Bằng lái + Hóa đơn điện). Mong nhận được sự phản hồi.",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói 1,39% của FECredit, trả trước 1.998.000₫ (20%), góp trong 9,12 tháng. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),HK, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với HK). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.971193,
      "id": "26898916",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi tưởng iPhone 6 đang có trương trình trả góp gói 0% hả ad? Tôi đang muốn mua iphone6 32g",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc hiện Iphone 6 không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Nếu anh tham gia trả góp thì sẽ tham gia với gói có lãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.896845,
      "id": "24107509",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi giờ mình muốn mua ip 6 32Gb  trả góp Trả trước 0 đồng bằng giấy cmnd và bằng lái xe dc k",
      "answer": "Chào anh, Với CMND và bằng lái xe thì không thể trả trước 0đ được anh nha, anh có thể trả trước 10% không anh?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.87026,
      "id": "26324214",
      "field_search": "question",
      "question": "em sinh ngày 10/2/1999 muốn mua trả góp  khoảng12 tháng . đã có giấy cmnd bằg lái  xe . có thể trả góp trước dưới 1tr được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 18-20 tuổi với CMND, Bằng lái xe chị có thể tham gia gói lãi suất 4.31% của công ty FeCredit với trả trước khoảng 799.000₫ (10%) và trả khoảng 981.000₫ (góp 12 tháng) chị nha . Nếu chị đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.827766,
      "id": "23013630",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ mình muốn mua mà giờ chưa có bằng lái xe. k có sổ hộ khẩu. thì phải cần những gì hả shop",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc nếu anh không có bằng lái lẫn hộ khẩu thì anh chưa thể tham gia trả góp được anh nha. Giấy tờ bắt buộc không thay thế được anh cần có là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.817892,
      "id": "23402994",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có cmnd với bằng lái xe có mua trả góp được k",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Không biết anh muốn trả góp với giá thường hay giá online giá rẻ vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.812044,
      "id": "20098739",
      "field_search": "question",
      "question": "Có CMDN mà ko có hộ khẩu vs bằng lái xe .. Có Bảng Lương Công việc thu nhập ổn .. Có thể mua trả góp không QTV",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp của anh không có hộ khẩu và bằng lái xe thì không thể tham gia mua trả góp được anh nhé.Anh có thể nhờ người thân có CMND, hộ khẩu( hoặc bằng lái xe) và hóa đơn điện đứng tên mua trả góp giúp.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.811317,
      "id": "20249306",
      "field_search": "question",
      "question": "K có hóa đơn điện chỉ có cmnd và hộ khẩu có thể trả góp k",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 676.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.790567,
      "id": "22354377",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mình trả trước 2tr thì có đc k ạ vr minh k có bằng lái xe mình dùng hộ khẩu đc. K a...có sao k hộ khẩu có vấn đề gì k ạ",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm  iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp với CMND và Hộ khẩu chị nhé. Chị trả trước khoảng 1.798.000₫ (20%)Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.492.500đ chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.700037,
      "id": "24081034",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có CMND bằng lái xe và hợp đồng lao động thì trả góp gói lãi xuất nào tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% anh vui lòng tham khảo gói lãi suất này anh nhé. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫ (40%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.695393,
      "id": "27107475",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi. E còn thíu mấy tháng nữa mới đủ 20t vậy giờ e có mua trả góp đc k ạ? Có cmnd bằng lái và hộ khẩu",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại rất tiếc với chị rồi ạ. Hiện tại mfinh chưa đủ 20 tuổi thì vẫn chưa làm được hồ sơ trả góp chị nhé. Chị có thể nhờ người thân đủ tuổi hỗ trợ mình là hồ sơ trra góp ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.693333,
      "id": "17851057",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình có cmnd+gplx+ sổ hộ khẩu thì trả góp trc 3tr và trả góp trc 4tr thì tiền mỗi tháng mình trả là bao nhiêu",
      "answer": "@Đức:trả góp trong vòng 12thang",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.641539,
      "id": "25410730",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND, hóa đơn internet,bằng lái xe, trả trước 2,5tr. Trong 6th. Tấn Khải ,E có CMND, hóa đơn internet,bằng lái xe, trả trước 2,5tr. Trong 6th. Tấn Khải",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 1,67% của công ty FeCredit trả trước 2.547.000₫ (30%) góp mỗi tháng 1.160.500₫ (góp 6 tháng)với CMND, Bằng lái xe , hóa đơn internet ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.639034,
      "id": "23376644",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái xe và cmnd thì trả trc bao nhiêu.có bán trả góp k đồng k",
      "answer": "Chào chị Tân,Với CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn) không thể trả trước  0đ được chị nhé. Có thể trả trước 10% giá trị sản phẩm, lãi xuất 2.77% của FeCredit, trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.571.000đ đó ạ. Chị muốn trả trước 0đ cần có hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.607838,
      "id": "27734958",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi 60 Tuối muốn mua ip6 có được trả góp o% không",
      "answer": "Chào BácDạ, bác cho  con xin thông tin về ngày tháng năm sinh, cũng như giấy  tờ bác đang có (chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe) để con hỗ trợ kiểm tra giúp bác ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ bác!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.568722,
      "id": "17510987",
      "field_search": "question",
      "question": "@Tú Phan: chỉ có CMND + bằng lái xe + sổ photto hộ khẩu vừa mới công chứng được không ak. Vì e đang ở tạm trú, k có hộ khẩu gốc.",
      "answer": "Dạ chị, để tham gia góp trả trước 0đ cần đầy đủ CMND, hộ khẩu, hóa đơn tiền điện trùng địa chỉ hộ khẩu chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.419968,
      "id": "22774749",
      "field_search": "question",
      "question": "E có bằng lái xe và cmnd ạ. E trả trước tầm 2 đến 3 triệu ạ",
      "answer": "Chào chị, Không biết chị muốn mua trả góp và trả trong vòng khoảng máy tháng vậy chị? Hiện tại thì bên em đang hỗ trợ mua trả từ 6-12 tháng đó chị nha.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.308807,
      "id": "30592973",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả cóp thì phai trả truoc bao nhiêu tiền.có cần sổ hộ khẩu không hay là moi CMT vs bằng lái xe thoi a",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.304327,
      "id": "25962269",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi mình mua chả góp mà chưa có bằng lái . nhưng em đủ 21 tuổi có CMND và và sổ hộ khẩu thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh Chung,Dạ anh có thể dùng CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu( có tên anh) để mua trả góp sản phẩm nha anh. Anh vui lòng phản hồi thông tin mức anh muốn trả góp và số tháng anh muốn góp để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ tư vấn giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.220573,
      "id": "27778195",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì cần mang giấy cmnd với sổ hộ khẩu có được không ah?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi anh tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.247.000₫(30%) và trả khoảng 911.500₫ trong vòng 6 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.160885,
      "id": "20223787",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp mà trả trước 5 triệu và trả góp trong vòng 4 tháng thì mỗi thánh mình góp bao nhiêu vậy QTV ....giấy tờ thi có CMND với Bằng lái xe",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính chưa hỗ trợ anh góp trong 4 tháng, anh có thể chọn góp trong 6 tháng rồi thanh lí hợp đồng sớm nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của HomeCredit, trả trước 4.495.000₫, góp mỗi tháng 912.000₫ trong 6 tháng ạ. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.117384,
      "id": "26555356",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh tháng 9/1999 và có đủ CMND và bằng lái xe A1 thì em có đc trả góp 0% không ạ?",
      "answer": "Chào chị Như,Mua trả góp lãi xuất 0% chỉ áp dụng cho khách từ 20 tuổi trở lên ạ. Chị chưa đủ tuổi nên chỉ có thể mua với gói lãi xuất khá cao từ FeCredit. Chị nhờ người thân từ 20 tuổi trở lên đứng tên mua trả góp lãi xuất 0% cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.063086,
      "id": "26368473",
      "field_search": "question",
      "question": "có cmnd với bằng lái xe mua trả góp được k ak",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.995.000₫ mỗi tháng khoảng 529.500₫ góp 8 tháng ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.035564,
      "id": "30987432",
      "field_search": "question",
      "question": "có cmnd và bằng lái xe. Vậy nếu trả trước 1tr thì lãi suất tính ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em không hỗ trợ mức trả trước 1.000.000đ ạ, tuy nhiên đối với sản phẩm này bên em đang có gói lãi suất 2.68% của công ty tài chính FE Credit anh chỉ cần trả trước 1.398.000₫ (20%) và mỗi tháng anh thanh toán khoảng 658.500₫ (trong vòng 12 tháng) anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm cũng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn, anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online giúp mình anh nha.  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.962631,
      "id": "18705583",
      "field_search": "question",
      "question": "e đủ 20t e có CMND và bằng lái xe thì mua trả góp iphone6 32g đc k ạ...và cụ thể ntn ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 3-5.5% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.697.000₫(30%) và trả khoảng 1.401.500₫ mỗi tháng trong vòng 6 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.962006,
      "id": "25598356",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn tôi mua trả góp rui chậm ngày. Tôi là bạn nhưng là người xác minh cho bạn tôi. Nếu giờ tôi muốn mua thì có bị vào nợ xấu ko ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này anh vui lòng liên hệ công ty tài chính giúp em để được hỗ trợ tốt nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.949158,
      "id": "17455909",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có CMTND bằng lái xe hộ khẩu thì mua dc trả góp gói nào vs máy này vậy AD",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn tùy vào mức trả trước của mình nữa ạ, mình có chứng minh hộ khẩu có thể trả trước được bao nhiêu ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.938148,
      "id": "26691552",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và hộ khẩu thôi thì trả góp đc không?",
      "answer": "Chào chị Hiện 2 giấy tờ trên là mình có thể mua trả góp rồi chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.84348,
      "id": "30390410",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua điện thoại trả góp em có bằng lái xe và chứng minh đầy đủ z em có thể mua 2cái dc k ạ mong qtv trả lời giúp em",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì anh đủ từ 20 đến 60 tuổi thì anh có thể mua góp 2 sản phẩm cùng lúc được anh nha, anh vui lòng mang giấy tờ đến Thegioididong.com để được nhân viên công ty tài chính hỗ trợ anh nha,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.814623,
      "id": "29386756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi có giấy CMND với sổ hộ khẩu là trả góp đc đúng k ạ",
      "answer": "Chào anhDạ được anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ trả góp với số tiền trả trước từ 0-80% giá trị sản phẩm , số tháng góp 6, 8 ,9 hoặc 12 tháng . Dạ anh có thể chọn trong khoảng đó và phản hồi lại cho em để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.738596,
      "id": "31165688",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp máy này..  Trả trước 0đ  thời hạn 4 tháng có DC k ạ..  E có cmnd và bằng lái xe...  Nếu được cho e biết luôn Chênh lệch giữa giá gốc  và giá trả góp khi trả đủ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với giấy tờ anh có là CMND, bằng lái xe không hỗ trợ trả góp trả trước 0đ được ạ, anh vui lòng tham khảo với các mức trả trước từ 10% trở lên anh nhé và trong các tháng như 6, 8, 9 và 12 tháng để được tỷ lệ duyệt hồ sơ tốt nhất ạMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.733799,
      "id": "18295104",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có mua trả góp chiếc điện thoại Huawei GR5 2017 ngày 04/03/ 2017 , hiện giờ tôi muốn đổi sang chiếc iphone 6 32G này cũng bằng hình thức trả góp liệu có được không ?",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh đang mua góp Huawei GR5 2017 ngày 04/03/ 2017 tại thegioididong.com với các gói lãi suất thường thì giờ anh có thể đổi sang góp Điện thoại iPhone 6 32GB được anh nhé. Không biết là anh đang mua góp sản phẩm với gói lãi suất nào vậy ạ? Anh có thể cho em biết rõ hơn để em hỗ trợ anh chính xác hơn anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.651155,
      "id": "24746935",
      "field_search": "question",
      "question": "Kh có bằng lái xe chỉ có CMND có mua trả góp được kh ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) bằng lái xe(còn thời hạn) đủ 20-60t thì chị mua góp được rồi ạ.Chị có thể đưa trước bao nhiêu(0-70%) và góp trong mấy tháng(3-24 tháng) để em tư vấn gói phù hợp nhu cầu chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.639145,
      "id": "21622394",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh , chị cho em hỏi mua trả góp iPhone 6 32gb có cmnd, sổ hộ khẩu photo công chứng có đc không ạ. Và em trả trước 3.000.000 trả góp trong vòng 8 tháng thì mỗi tháng góp là bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị.Hiện bên em không có gói hỗ trợ góp trong hạn 8 tháng đó ạ, chị có thể sử dụng CMND, hộ khẩu bản photo công chứng thời hạn không quá 3 tháng để tham gia cùng gói lãi suất dao động từ 3-3.3% của FE với mức trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong 9 tháng (mỗi tháng góp khoảng 958.500₫) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.589832,
      "id": "29089254",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone của tôi bị khóa kích hoạt, tgdd có thể giúp tôi ko?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa iCloud trên iPhone ạ ! Mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.514791,
      "id": "27268244",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ 28/10/1997 e có bằng lái xe và Cmnd nếu trả trước 4tr thì ls hàng tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 3.745.000₫ góp 8 tháng mỗi tháng 497.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.471235,
      "id": "28549150",
      "field_search": "question",
      "question": "M 28t, có cmnd, bằng lái xe có mua trả góp đc ko ad",
      "answer": "Chào anh ! Anh đủ điều kiện tham gia trả góp rồi ạ, anh đưa trước 50% khoảng 3.745.000đ, góp 8 tháng mỗi tháng khoảng 497.500đ, lãi suất 0% của Home Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.454126,
      "id": "27199102",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh năm 11/1998 (19t) em có được trả trước 10% sản phẩm này và góp trong 12 tháng không ạ , em có bằng lái xe và cmnd",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại bạn chưa đủ tuổi mua trả góp bạn nhé, bạn phải đủ 20 tuổi mới được !!Mong bạn thông cảm !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.406681,
      "id": "27308468",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có bằng lái xe và CMND thì đáng ký trả góp tầm 6 tháng ip6 32 gb như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh đủ 20 tuổi có CMND, Bằng lái xe anh tham khảo gói trả trước 30% khoảng 2.247.000đ, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 911.500đ, lãi suất 0% của FE Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.355455,
      "id": "20335648",
      "field_search": "question",
      "question": "nêu bằng lái xe với cmnd có đk mua trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có bằng lái xe và chứng minh nhân dân, bên em có hỗ trợ mua trả góp anh nha, anh có thể thông tin cho em mức trả trước, và số tháng góp để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất tốt nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.329021,
      "id": "22773916",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua con ip6 trả góp không lãi suất tại TGDD.  Nhưng ở TP cần thơ phải đặt hàng 2 - 7 ngày mới có.  Thì tôi làm hso trả góp tại cửa hàng trước và nhận đt sau ak",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể làm hồ sơ trả góp trước và khi có hàng anh hoàn tất hồ sơ trả góp và có thể nhận máy ạ. Hoặc anh có thể đặt mua, chờ khi có hàng và làm hồ sơ trả góp được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.32433,
      "id": "21193989",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua máy ip6 trả góp với cmnd và bằng lái xe thì lãi suất sao ad",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20-60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì em xin tư vấn cho chị gói trả góp lãi suất 1.75% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 4.495.000₫ (50%) và  góp trong 8 tháng (khoảng 676.000₫ /tháng) chị nha. Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ hoặc để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.307463,
      "id": "20511458",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình năm nay 98..nhưg có cmnd và bằng lái xe. Thì có mua trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào ThúyRất tiếc thì bạn vẫn chưa đủ 20 tuổi, độ tuổi yêu cầu để được làm hồ sơ trả góp online tại Thegioididong.com bạn nha,tuy nếu bạn hiện vẫn đang là sinh viên thì bạn có thể ghé website điện máy XANH, có gói lãi suất hỗ trợ góp cho sinh viên trên 18 tuổi đó bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.25686,
      "id": "17454790",
      "field_search": "question",
      "question": "A có cmnd và hộ khẩu e tư vấn a lai suất ưu đãi nhé.",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 1,75% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 750.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu/bằng lái xe.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.24224,
      "id": "25144224",
      "field_search": "question",
      "question": "9/4/1999 có cmnd có bằng lái xe có trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị ! Nếu chị đủ 18 tuổi có thể mua trả góp với FE Credit nha chị, đưa trước từ 10% đến 40%, góp trong 6 hoặc 12 tháng nha chị, không biết chị muốn đưa trước bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.194742,
      "id": "19159366",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muon mua tra gop 6 thang , nhưng khong co hoá đơn điện và sổ hộ khẩu , chỉ có CMND va bằng Lái Xe vậy co dc k ạ",
      "answer": "Chào anh LâmVới cmnd và bằng lái xe, góp trong 6 tháng anh thử tham khảo gói 3-5,5% của công ty FeCredit trả trước 2.697.000₫ (30%)  góp mỗi tháng 1.401.500₫ ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.15838,
      "id": "26712381",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có CMND với bằng lái xe thì trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện với 2 giấy tờ trên thì chị có thể tham gia trả góp bình thường rồi chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin số tiền có thể trả trước(10%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.143719,
      "id": "22285552",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn .xin thegioididong ,cho tôi hỏi tôi đã mua trả góp bên FE và đã góp đuợc 4 tháng mà kì hạn là 9 tháng vậy tôi có được góp tiếp tục không vậy .Cám ơn bạn",
      "answer": "Chào anh  Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại đã tham gia mua trả góp tại Thegioididong.com em sẽ kiểm tra và thông tin cho anh tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.12129,
      "id": "24603935",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua trả góp các CTY đều từ chối",
      "answer": "Chào anh,Anh thông cảm bên em không có thông tin chính xác vì sao Công ty tài chính lại từ chối Hồ sơ trả góp ạ. Anh vui lòng đợi 4 tháng sau để Đăng ký trả góp lại với các Công ty tài chính nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.071373,
      "id": "28061303",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd và bằng lái, mình muốn trả trước khoảng 2 triệu sao đó trả góp hàng tháng không lãi suất thì hàng tháng mình phải trả bao nhiu bạn?",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Bằng lái xe, chị trả trước 30%(2.247.000₫), mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit chị nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.029621,
      "id": "25133213",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp mà người đứng tên chỉ có CMND còn bằng lái xe lái của e đc hông ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là trường hợp này không được anh nhé, giấy tờ của người nào người đó phải đi làm hồ sơ mua trả góp ạ, không thể mượn của người khác được ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.014887,
      "id": "28405410",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả trước 0đ góp trong vòng 18 tháng thì bao nhiêu ạ, có cmnd với hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh Dương,Với CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này trả trước 0đ, trả trong 18 tháng mỗi tháng đóng khoảng 706.500đ với lãi xuất 3.28% của FeCredit anh nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này anh có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.00855,
      "id": "26312406",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho tôi hỏi: tôi đã 62 tuổi nhưng muốn mua đt trả góp thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh ơi, anh 62 tuổi thì không được mua trả góp nha anh, mong anh thông cảm anh nha, điều kiện mua góp cần đủ 18 đến 60 tuổi nha anh. Anh có thể nhờ người thân có đủ điều kiện về giấy tờ và độ tuổi để làm hồ sơ cho anh cũng được nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.000923,
      "id": "25655144",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em có bằng lái xe và chứng minh nhân dân em trên 20 tuổi trả trước 30% gói trả góp nào ngắn hạn nhất ạ",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Bằng lái xe, anh trả trước 2.547.000₫ (30%), trong 3 tháng là ngắn nhất nha, mỗi tháng là 2.285.000₫, lãi suất 3.1% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.91034,
      "id": "20682556",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn muôn ip6 mà tra trước 0đ mình có cmnd và bằng lái xe có được k",
      "answer": "Chào chị, Với CMND , bằng lái xe chưa được chị nha . Nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy chị chọn ạ , chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.90326,
      "id": "18691728",
      "field_search": "question",
      "question": "Có CMND + Hộ Khẩu + Giấy điện + Giấy nước và trả trước 2.000.000₫ góp 12tháng. Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy TGDĐ??????",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, thì anh sẽ trả trước 20% ( 1.798.000₫ ) trong 12 tháng, mỗi tháng 744.000₫, với lãi suất 1.39% của FECredit anh nhé. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.84788,
      "id": "21781480",
      "field_search": "question",
      "question": "Add tư vấn dùm em . Mua trả góp trả trước 2tr thì góp bao nhiêu tháng và lãy xuất ra là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 1.798.000₫ (20%) từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.440.500đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.770819,
      "id": "19535057",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu trả góp chừng 6 tháng dx hk kho mua cái 6s gold 32g có bằng lái xe và cmnd",
      "answer": "Chào anh HùngVới cmnd và bằng lái xe góp 6 tháng anh tham khảo gói 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 4.495.000₫ góp mỗi tháng 912.000₫ ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.769009,
      "id": "24548630",
      "field_search": "question",
      "question": "em hiện có giấy cmnd và bằng láy xe em trả trước 50% góp 12tháng mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 1,91% của công ty HomeCredit trả trước 50% góp 12 tháng mỗi tháng 473.000₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.763618,
      "id": "26679558",
      "field_search": "question",
      "question": "Đưa trước 10% góp 6thang. Có bằng lái và cmnd",
      "answer": "Chào chị Dạ đối với điện thoại này nếu chị có cmnd và bằng lái xe trả trước 10% thì chị chỉ có thể góp trong 6 tháng với số tiền là 739.500₫ mỗi tháng, gói lãi suất 2.68% của công ty tài chính FE CREDIT. Điều kiện là chị phải đủ 20-60 tuổi ạ. Nếu chị muốn mua điện thoại này thì chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với chị trong vòng 30 phút để hỗ trợ chị làm hồ sơ online và đặt hàng ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.761837,
      "id": "22351178",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cmnd của mình và bằng lái xe của người khác đc ko",
      "answer": "Chào anh  Trong trường hợp này rất tiếc anh cần phải có CMND và Bằng lái xe của mình mới được làm hồ sơ trả góp anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.729898,
      "id": "25616125",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp 30%, hạn 6 tháng, mình có cmnd và gplx, mình đã trên 20t, tư vấn mình với",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của FeCredit, trả trước 2.547.000₫, góp 1.032.000₫ trong 6 tháng ạ. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.726536,
      "id": "22028462",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua trả góp Sony xa tại thế giới di dong góp được 3 tháng rồi mà giờ tối muốn đổi điện thoại vậy tôi có được đổi trả không. Tình trang máy trầy xước, phụ kiện còn đủ. Mong sớm nhận được hồi đáp",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh tham gia mua máy trả góp thì anh sẽ cần phải thanh lý hợp đồng và chịu phí thanh lý do phía công ty tài chính đưa ra nữa anh nha. Sau đó anh có thể mang máy cùng bộ sản phẩm đi kèm đến Siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ báo phí thu mua lại máy cụ thể hơn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.678276,
      "id": "18070001",
      "field_search": "question",
      "question": "em có CMND và bằng lái xe có mua góp đc ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có CMND, bằng lái xe thì anh có thể tham gia trả góp cho máy gói lãi suất 4.31% anh nhé. Anh cần trả trước 2.997.000₫ (30%), góp 940.000₫/tháng trong 12 tháng anh nha. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.656612,
      "id": "21670424",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ví dụ tôi trả góp trước 4tr nhưng tháng sau tôi làm ra được 5tr thì đem trả luôb vào tháng đó thì có được ko ? Hay là bắt buộc phải trả 400k hàng tháng trong 1 năm ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh trả trước 4.000.000đ và tháng sau anh có thể thanh lý hợp đồng luôn vẫn được anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.634706,
      "id": "21913559",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp ip6 32gb chỉ có cmnd và bằng lái xe thì có đk k",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 32GB nếu anh mua trả góp và anh có CMND và bằng lái xe thì bên công ty tài chính có hỗ trợ anh nhé, anh vui lòng cho em biết số tiền anh muốn trả trước và số tháng góp để bên em hỗ trợ anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.619982,
      "id": "18536985",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp đưa trước 6tr vậy mỗi tháng em phải góp bao nhiêu ạ . Em có giấy cm và bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh Hào,Với sản phẩm này, anh đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái xe anh có thể trả trước 6.293.000₫ (70% giá máy) phần còn lại góp 6 tháng với mỗi tháng khoảng 607.000₫ với FeCredit lãi suất 3-5,5% anh nha! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.566603,
      "id": "18660660",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có mua trả góp 1 lần và hiện tại thu nhập tháng trên 10trieu có thể đủ khả năng mua trả góp nửa. Xin hỏi có được phép mua nửa ko ạ.",
      "answer": "Chào chị.Chị có thể cho em biết chị có đang trả góp không ạ hay chị đã hoàn thành xong hợp đồng trả góp rồi ạ. Để em hỗ trợ chị về các gói cững như các công ty tài chính chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.354132,
      "id": "27256810",
      "field_search": "question",
      "question": "19tuổi có thể tham gia trả góp k ạ. E có giấy cm. Bằng lái xe.",
      "answer": "Chào chị Dạ chị phải đủ 20-60 tuổi mới mua trả góp được ạ. Chị có thể nhờ người thân đủ tuổi mua hộ chị nhé.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.318352,
      "id": "20360539",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có chứng minh thư bằng lái xe. có gói trả góp nào cho ip6 32g. trả trước 30% còn lại trả 6 tháng",
      "answer": "Chào anh Luận,Với nhu cầu trên thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong vòng 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 1.401.500₫). Anh vui lòng để lại thông tin về số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.221579,
      "id": "27296941",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có CMND và Bằng lái xe và 26 tuổi thì góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị ! Nếu chị có CMND (20 - 60 tuổi) và bằng lái xe thì chị có thể tham gia gói trả trước 3.745.000₫(50%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 497.500₫(góp 8 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính Home Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.211151,
      "id": "19383408",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại thì iphone 6 này e muốn mua gói trả góp 899k trả trước và e góp 12 tháng được không ạ e 25 tuổi có giấy tờ CMND VÀ Hộ Khẩu với giầy tờ điện ạ mong QTV phản hồi sớm để e có thể ra mua nhanh ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 1.39% của công ty FECredit với trả trước khoảng 899.000₫(10%) và trả khoảng 835.500₫ mỗi tháng trong vòng 12 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.204947,
      "id": "31188992",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua trả góp với mức trả trước 0đ với giấy tờ là CMND+Bằng lái xe được không?",
      "answer": "Chào anh Dạ, chứng minh nhân dân bằng lái xe thì không mua trả góp trả trước 0 đồng được ạ. Anh vui lòng bổ sung thêm hộ khẩu để mua gói này ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.199066,
      "id": "25635131",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình có cmnd vs sổ hộ khẩu công chưng đc k ạ đc trả góp không ạ, mình trả trước 4tr5 ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh dùng CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và sổ hộ khẩu photo công chứng trong vòng 3 tháng gần nhất vẫn được tham gia gói trả góp 0% qua công ty tài chính HomeCredit trả trước 4.245.000₫ và góp 562.500₫ (góp 8 tháng) anh nhé, để thuận tiện hơn anh cho em xin thêm thông tin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong tư vấn mua hàng dễ dàng cho mình ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.164637,
      "id": "26224165",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lái xe máy có trả góp dc ko",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cần phải có thêm CMND gốc thì mới có thể trả góp anh nhé. Hiện anh cho em xin mức trả trước (10%-70%) và số tháng góp (3-24 tháng) mong muốn được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.15555,
      "id": "19480901",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e có cmnd vs bằng lái xe đầy đủ. e trả trước 2tr5 và e góp trong 12 tháng. vậy mỗi tháng e phải góp bao nhiu vậy shop",
      "answer": "Chào chịChị thử tham khảo gói 3-5,5% của công ty FeCredit trả trước 2.697.000₫ góp 12 tháng mỗi tháng 847.000₫ với cmnd và bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.07555,
      "id": "23159136",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmtnd, sổ hộ khẩu và hoá đơn điện e có thể trả góp 0đ đối với ip6 hay không? E trả góp trong vòng 9 tháng thì e trả trc bao nhiêu và mỗi tháng e phải trả bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị,nếu chị đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện thì có thể trả trước 0đ với gói lãi suất 2.2% góp 1.266.500₫ (góp 9 tháng) của FeCredit. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.074835,
      "id": "27871479",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi: mình có cmnd và hộ khẩu photo công chứng vậy có dk trả góp và trả trước 0đ k vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hộ khẩu anh cần photo nguyên cuốn và công chứng không quá 3 tháng anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.069214,
      "id": "20611801",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd, có hộ khẩu ko có hoá đơn điện trả trước 30% thì góp mỗi tháng bao nhiêu (gói 12 tháng)",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu anh sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%) sản phẩm này, mỗi tháng là 847.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.054768,
      "id": "24635701",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hộ khẩu có cmnd và có khả năng trả góp nhưng chỉ 17 tuối có được mua trả góp không ạ ? Mong ad phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là mình 17 tuổi thì chưa thể mua trả góp anh nha, Anh cần chờ đến 20 tuổi hoặc nhờ người thân đứng tên mua trả góp cho mình anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.961823,
      "id": "19480404",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho em hỏi e muốn mua trả góp cần cmt bằng lái xe vs hộ khẩu phô tô công chứng đk ko ạ có cần phải mang hộ khẩu gốc đi ko",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể sử dụng hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng (đối với Fe Credit) và 6 tháng (đối với Home Credit) cùng với cmnd tham gia trả góp sản phẩm anh nhé. Hiện anh muốn trả trước khoảng bao nhiêu, trong khoản thời gian bao lâu để bên em có thể tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.955708,
      "id": "17531460",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cnnd với bằng lái xe thiv có thể mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị Hương,Nếu chị muốn tham gia trả góp cho sản phẩm IPHONE 6 32GB thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 1,75% góp trong vòng 8 tháng, trả trước 50%, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, bằng lái xe đó ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.924503,
      "id": "21231469",
      "field_search": "question",
      "question": "19 tuổi có cmnd và hộ khẩu có trả góp đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạRất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp ạ. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi, có giấy tờ phù hợp để tham gia góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.870018,
      "id": "31062738",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi là máy tôi có đăng nhập một tài khoản icloud nhưng mà không biết mật khẩu vậy tôi phải làm sao",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thử lại xem có lấy lại được mật khẩu không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.855053,
      "id": "26089191",
      "field_search": "question",
      "question": "em có CMND Bằng lái xe. Sổ Hậu Khẩu thì em có Tên Trong đó chứ không phái chủ hộ ạ. Còn Hóa Đơn Điện Thì Chỉ Cần có tên người trong Hộ Khẩu Hay cần Tên em. CMND sinh 8-10-1998",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe trên mua góp lãi suất 3.3-4.3% của công ty FECredit với trả trước từ 10-40% giá trị sản phẩm và góp trong 6 hay 12 tháng tùy anh chọn nha , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.814743,
      "id": "25782290",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 19 tuổi muốn mua trả góp cần CMND không hay cần bằng lái xe với CMND luôn ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, mức trả trước và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.762665,
      "id": "17453763",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ có CMND và bằng lái có trả góp được không ạ? trả trước khoản bao nhiu và lãi saut61 thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị Ý,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Bằng lái xe (còn thời hạn) thì chị đã làm thủ tục góp máy được khi chị đủ 20-60 tuổi, nên trả trước từ 50% giá máy để góp gói lãi suất thấp chỉ 1,75% của Công ty tài chính HOMECREDIT đó ạ! Chị có cảm thấy gói em tư vấn là phù hợp với chị không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.73228,
      "id": "23943811",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp nhưng mình chưa có bằng lái xe có thể thay thế bằng các giấy tờ khác được k bạn",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng cmnd và sổ hộ khẩu cũng được chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.71687,
      "id": "20059544",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32g trả trước 990k. Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu và trong mấy tháng ạ? E chỉ có cmnd và bằng lái thôi thì mua được ko?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chỉ có CMND và Bằng lái xe thì chị chưa trả trước với mức đó được ạ, chị cần trả trước thấp nhất 1.798.000₫ chị nha. Chị có thể nâng mức trả trước lên không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.71169,
      "id": "30086766",
      "field_search": "question",
      "question": "Định mua mà chưa đủ tuổi Sinh viên + có bằng lái xe+cmnd Trả góp 12 tháng dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ để tham gia trả góp anh cần CMND( đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu/giấy phép lái xe, trường hợp anh chưa đủ tuổi để tham gia trả góp thì anh có thể nhờ người thân hỗ trợ làm hồ sơ trả góp giúp anh nha.Chia sẽ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.71001,
      "id": "20592789",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd, sổ hộ khẩu ko có hoá đơn điện có góp 0₫ đc ko?",
      "answer": "Chào anh,Anh không có Hóa đơn điện thì không trả trước 0đ sản phẩm này được ạ. Với CMND, Hộ khẩu anh có thể trả trước 20%(1.798.000₫) sản phẩm này nha, mỗi tháng là 966.000₫, trong 12 tháng, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.701881,
      "id": "24610067",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ đủ rồi ạ e cũng có bằng lái xe r ạ . A chị tư vấn giúp e gói trả góp cho SV với ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần từ 3-24 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.692673,
      "id": "22734719",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb lúc tôi mua 9.990.000 ngày 1/4/2017 giờ tôi muốn trả lại thì tgdd thu lại mất bao nhiêu%, tính hộ ra số tiền !!! Thân",
      "answer": "Chào anh Thái,Nếu anh mua sản phẩm là máy mới, không phải máy đổi trả hiện trả lại cho Thegioididong.com thì bên em hoàn cho anh 50% giá trị sản phẩm ( khoảng 4.995.000đ ) anh nhé. Giá đổi trả này chỉ là tham khảo, khi đến siêu thị anh mang theo bộ phụ kiện chuẩn và phần quà khuyến mãi có giá trị ( nếu có ) để không mất thêm phí anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.659496,
      "id": "20249421",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi không có thẻ Master Card nhưng tôi có thể ra Cửa hàng đặt hàng và thanh toán trực tiếp có được giảm giá không ?",
      "answer": "Chào anh QuýRất tiếc thì hiện bên chỉ đang có chương trình giảm giá cho chủ thẻ master card thanh toán qua thẻ thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.649485,
      "id": "25766199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua trả gớp em có cmnd và bằng lái xe được không ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh đủ từ 20 đến 60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được anh nhé, anh vui lòng cho em biết  số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.6425,
      "id": "19708474",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 o đồng mà có mỗi bằng lái xe với cmnd thì có mua đc k nhỉ,",
      "answer": "Chào anh Đức,iPhone 6 32GB này nếu chỉ có CMND, GPLX thì không hỗ trợ gói trả trước 0Đ của FECREDIT nha. Anh chuẩn bị CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện thì mới hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.597975,
      "id": "21253376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e k có hóa đơn điện nước chỉ có sổ hộ khẩu với cmnd thì có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND, Hộ khẩu là có thể mua trả góp rồi nha. Chị sẽ trả trước iPhone 6 32GB này 4.495.000₫, trong 12 tháng, mỗi tháng là 488.500₫, lãi suất 1.75% HomeCredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.585552,
      "id": "25393702",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 trả góp thì chỉ cần 1 trong 3 các loại giấy tờ CMND, Hộ Khẩu (photo công chứng), Bằng Lái xe là đc phải k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Không phải đâu ạ, khi anh muốn mua trả góp thì anh phải có CMND và Hộ khẩu hoặc CMND và Bằng lái xe anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}